<resources>
    <string name="app_name">Test de Orientacion Vocacional</string>
    <string name="Instruccion1">1) Lee atentamente cada una de las actividades.</string>
    <string name="Instruccion2">2) Marca las acciones que te interesaria hacer.</string>
    <string name="Instruccion3"> En general no existen respuestas correctas o incorrectas; lo importante es que contestes con sinceridad y confianza para que puedas conocer mejor tus intereses vocacionales.</string>
    <string name="res_test">¡Ahora Estas Listo para Responder el Test!.</string>
    <string name="P1">Diseñar programas de computación y explorar nuevas aplicaciones tecnológicas para uso del internet.</string>
    <string name="P2">Criar, cuidar y tratar animales domésticos y de campo.</string>
    <string name="P3">Investigar sobre áreas verdes, medio ambiente y cambios climáticos.</string>
    <string name="P4">Ilustrar, dibujar y animar digitalmente.</string>
    <string name="P5">Seleccionar, capacitar y motivar al personal de una organización/empresa.</string>
    <string name="P6">Realizar excavaciones para descubrir restos del pasado.</string>
    <string name="P7">Resolver problemas de cálculo para construir un puente.</string>
    <string name="P8">Diseñar cursos para enseñar a la gente sobre temas de salud e higiene.</string>
    <string name="P9">Tocar un instrumento y componer música.</string>
    <string name="P10">Planificar cuáles son las metas de una organización pública o privada a mediano y largo plazo.</string>
    <string name="P11">Diseñar y planificar la producción masiva de artículos como muebles, autos, equipos de oficina, empaques y envases para alimentos y otros.</string>
    <string name="P12">Diseñar logotipos y portadas de una revista.</string>
    <string name="P13">Organizar eventos y atender a sus asistentes.</string>
    <string name="P14">Atender la salud de personas enfermas.</string>
    <string name="P15">Controlar ingresos y egresos de fondos y presentar el balance final de una institución.</string>
    <string name="P16">Hacer experimentos con plantas (frutas, árboles, flores)</string>
    <string name="P17">Concebir planos para viviendas, edificios y ciudadelas.</string>
    <string name="P18">Investigar y probar nuevos productos farmacéuticos.</string>
    <string name="P19">Hacer propuestas y formular estrategias para aprovechar las relaciones económicas entre dos países.</string>
    <string name="P20">Pintar, hacer esculturas, ilustrar libros de arte, etcétera.</string>
    <string name="P21">Elaborar campañas para introducir un nuevo producto al mercado.</string>
    <string name="P22">Examinar y tratar los problemas visuales</string>
    <string name="P23">Defender a clientes individuales o empresas en juicios de diferente naturaleza.</string>
    <string name="P24">Diseñar máquinas que puedan simular actividades humanas.</string>
    <string name="P25">Investigar las causas y efectos de los trastornos emocionales</string>
    <string name="P26">Supervisar las ventas de un centro comercial</string>
    <string name="P27">Atender y realizar ejercicios a personas que tienen limitaciones físicas, problemas de lenguaje, etcétera.</string>
    <string name="P28">Prepararse para ser modelo profesional.</string>
    <string name="P29">Aconsejar a las personas sobre planes de ahorro e inversiones.</string>
    <string name="P30">Elaborar mapas, planos e imágenes para el estudio y análisis de datos geográficos.</string>
    <string name="P31">Diseñar juegos interactivos electrónicos para computadora.</string>
    <string name="P32">Realizar el control de calidad de los alimentos</string>
    <string name="P33">Tener un negocio propio de tipo comercial.</string>
    <string name="P34">Escribir artículos periodísticos, cuentos, novelas y otros.</string>
    <string name="P35">Redactar guiones y libretos para un programa de televisión</string>
    <string name="P36">Organizar un plan de distribución y venta de un gran almacén.</string>
    <string name="P37">Estudiar la diversidad cultural en el ámbito rural y urbano</string>
    <string name="P38">Gestionar y evaluar convenios internacionales de cooperación para el desarrollo social.</string>
    <string name="P39">Crear campañas publicitarias</string>
    <string name="P40">Trabajar investigando la reproducción de peces, camarones y otros animales marinos.</string>
    <string name="P41">Dedicarse a fabricar productos alimenticios de consumo masivo.</string>
    <string name="P42">Gestionar y evaluar proyectos de desarrollo en una institución educativa y/o fundación.</string>
    <string name="P43">Rediseñar y decorar espacios físicos en viviendas, oficinas y locales comerciales.</string>
    <string name="P44">Administrar una empresa de turismo y/o agencias de viaje.</string>
    <string name="P45">Aplicar métodos alternativos a la medicina tradicional para atender personas con dolencias de diversa índole.</string>
    <string name="P46">Diseñar ropa para niños, jóvenes y adultos.</string>
    <string name="P48">Manejar y/o dar mantenimiento a dispositivos/aparatos tecnológicos en aviones, barcos, radares, etcétera.</string>
    <string name="P49">Estudiar idiomas extranjeros –actuales y antiguos- para hacer traducción.</string>
    <string name="P51">Revisar y dar mantenimiento a artefactos eléctricos, electrónicos y computadoras.</string>
    <string name="P52">Enseñar a niños de 0 a 5 años.</string>
    <string name="test_vocacional">Test Vocacional</string>


    <string-array name="names">
        <item>Español</item>
        <item>Quechua</item>

    </string-array>
    <string name="title_activity_menu">Test Vocacional</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Test Vocacional</string>
    <string name="nav_header_subtitle">App en desarrollo</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Configuracion</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Test de Orientacion bocacional Basico</string>
</resources>
